發現男友揼邪骨

㩒男友電話發現佢同朋友討論骨場
冇耐之後見到佢地對話 佢真係去左
之後仲見到佢係微信約時間
同朋友講可能下次會屌埋
唔覺得佢唔中意我但點解都要咁
係咪因爲有刺激感新鮮感
如果調轉你自己條女去叫鴨冇搞齋摸
你地班麻甩仔會唔介意？
點解可以咁
唔知點開口好 唔知有咩感覺
我知睇電話唔啱 有時候可能無知好過知
唔想分手但唔篤爆佢 冇可能停止佢
唔知同邊個講好唯有上黎叫春

學揼骨，撩興你男友

下次會屌埋

你出街急起上黎會唔會去公廁
唔識既人急起上黎你會唔會比佢去你屋企個廁所

講真十個有九個都係咁 好正常

唔會覺得對條女唔住咩

對唔住

人之常情

如果屋企食得飽，洗咩出去食多餐

bb我唔敢啦

好污糟
快啲飛

個個星期都最少一兩次

會 所以唔會做

分手啦
可能佢已經唔係第一次去 只係你無發現到
你接受到佢去俾錢人幫佢打飛機都唔屌你個閪咩？
你將呢件事攤出嚟同佢講 佢只會屌鳩你睇佢電話 點解要唔信佢 怪你話佢去呢d地方
就算佢話佢唔會再去，你信？

無可能囉，去過呢d地方嘅男人都係仆街，唔會識變返好架
由其係佢有班仆街朋友

屌晒佢地老母閪

你就真係傻

男人食多D野好正常

唔好再比佢掂
容乜易有病

btw, 如果你堅持唔分手，死忍嘅話
下場就係 下次再偷睇佢電話嘅時候
就係會睇到佢同佢d fd講：「條女幾好屌 」

不如你放過自己啦

唔會

大智慧

拍過拖未

你就算同佢分手都無用
下一個男人一樣會去
除非鐘意女人囉
不過個女人鐘意得女人又一樣有興路揼邪骨

覺得對唔住都冇計 係男人角度好多時都諗住只係消費 唔會擺個心落去沈船
個心仲係你度就ok la唔好逼得太緊好啲

認真答

唔係做咗、mark低次數就叫餵得飽

我大膽假設你都係畀唔到新鮮感佢（唔好問我咩黎，自己去學去搵網上大把素材）

佢食得飽唔會想咁做 就算想無體力做

男人出去玩唔代表唔愛你喎
出出火姐,留精不留人

唔通成世只食你一個咩 日日食一樣野都厭啦

頂你個肺點解啲連登仔咁唔正常

合理化雞蟲

點解你咁認真

分手啦，一陣有性病。

唔係連唔連登問題，係事實男人大部分都會咁做

十個男人九個滾，剩低一個仲諗緊

哩句野由細聽到大啦，但其實好撚中，你大個啲就明

樓主要認真諗下點解男友要去？係唔係你冇吸引力？

男人可以將 愛 同埋 性 分開

收得皮，是但搵個原因飛咗佢

痴線講到人哋揼邪骨係啱咁 其他男人會滾係咪代表自己都要呀

笑撚左
年中有幾多傻鳩沉支那雞船
重話男人識分性同愛

唔食過出面 點知屋企飯好味又健康

我可以幫你揼

因為好多連登仔係雞蟲

睇得出 啲菌周圍傳

收皮啦你班社會垃圾自己價值觀扭曲晒，仲以為好型
身邊都係得班豬朋狗友，或者冇朋友，淨係聽班連登雞蟲講野，唔知社會有幾多正常人
你地班覺得有女仲叫雞好正常嘅渣滓唔配做人

聯誼活動

垃圾即飛

樓主想散既就攤牌啦

邪骨好多已經唔係打個飛機，而係口爆
大陸妹含丁多過你食飯，佢含完又到你含， 污撚糟到喊，生嘢仲會送埋比你

驗身先啦 咪畀啲雞蟲累人累物

因為男人係畜牲係狗
仲要好自豪咁話性同愛可以分聲

我去開只打飛機/波夾腸既邪骨
性病機會率接近係0
利申 分左手所以去
如果有新女友就唔再去

啱呀
你叫雞無問題 明買明賣
但係唔撚好咁賤搞普通女仔

得罪講句叫雞既男人無資格瞞住人正常拍拖
同樣道理做雞既女人都係
除非你坦白 另一半又唔介意咁咪恭喜你搵到真愛囉

咁講又唔啱啦， 你係les?
你比男人屌咁你係乜

到最後果句 送埋比你！
浪子回頭金不換！
佢識返屋企 已經好完美。

廢老先會去邪骨ga out撚到爆既活動

有時候要放鬆心情享受一下嗎....

好污糟，係我就分手

一係篤爆佢
一係扮唔知搵藉口分手
萬一變本加厲惹埋性病返黎再惹埋比你就唔方唔後悔

正常事

上面有傻鳩吹下水都咁認真既
聽到人講仆街會唔會打冷震
男人之談，個樣愈似會叫雞就愈唔叫
個樣愈似唔叫，除時千人斬

有條反叫雞既屎忽鬼好鐘意追住d post負皮

講得出呢啲諗法都即係入晒腦㗎啦
仲喺度死雞撐飯蓋話係吹水
抵你班仆街成世冇女

樓主快啲攤牌分手
唔係惹到性病就跳樓都搞唔掂

講事實你知就話認同
仲有，柒少陣啦
大把雞蟲結左婚

點解我會話你班傻鳩聽到仆街就打冷震
唔反叫雞就撐叫雞
活係一個唔係藍絲就係黃絲既純潔世界

你群埋班叫雞既咪十個男人九個滾

唔好以為自己控制唔到性慾就個個男人都係咁

大把人唔會叫雞，包括我
怕污糟怕有病
重點係唔比錢都有得食學生妹，點解要比錢叫老雞？

學生妹先污糟

係呀，叫雞最乾淨，無套中出啦咁識玩

去骨場起埋個機已經變成左一班男人正常既社交活動

你都痴撚線

你咪中出學生妹囉 正一傻仔

男人構造唔同女人, 耐唔耐要發泄

隨著你年紀增長， 佢揼邪骨啲頻率只會有增無減， 你自己諗同佢攤牌定啞忍

樓主 我同你有相同經歷
同你講返 無論男人係偷食定邪骨 有第一次 就肯定有第二三四五六次
個ex比我發現 佢拍拖前有去邪骨 我已經覺得好差 佢話已經過去左 唔會再係咁 但之後 咪又比我發現佢又去
一個人 會係肉體上背叛你 就代表左佢無你想像中咁愛你啦
之後我又發現ex同佢前女 係我地拍拖既時候 仍然有搞野
咁代表d乜？ 代表條仔有第一次肉體上背叛你 之後只會變本加厲 越來越過份。
點解佢地好似愛我地 但仍然要出去鬼混？ 原因係 佢地鍾意刺激 新鮮感 。
但其實去邪骨都有個譜啦？ 話下次會去屌埋既嗰d人真係要分手，你唔分手 佢呢味野上左癮（聽說會上癮） 到時候你染性病都唔知道啊。
強烈建議你 同佢攤牌 唔好糾纏下去 即使好愛好愛 都要分手 咁對自己將來好過d 情況繼續咁 即使你兩個結婚 將來佢繼續大陸有小三 都只會離婚

PS：親身經歷黎提醒你 希望你醒下啦 絲打

小三
個小朋友噉快噉大個

後生果班真係少叫雞
怕污糟同埋比錢屌兩野真係on9
但識好多人有女都返去揼邪骨
邪骨重點係成班仔既gathering
夜媽媽返上去食個宵夜
揀場入到去坐大堂吹下水睇波飲野
之後入房出出火

你冇損友既話自然唔會返去揼

同你一樣
但我仲未捨得分手

杜汶澤個個節目都有講啦, 睇微信係大忌

感情上冇對你唔住，只不過係想搵個途徑發洩性慾

揀毒撚完全唔出街
一定好撚安全

朋友 介紹到咪去試下囉
唔試好似唔係好俾面 縮沙好瘀皮嫁嘛

咁又唔想背叛你咪話淨機/口爆算囉
下次先屌啦 其實同得閒飲茶冇咩分別 都係講下

上唔上癮就好睇個人 有D人平時真係打下丁就算

定係佢同你做就好快出
想試下出面係唔係咁
反覆驗證下 係唔係你塊西太緊 定佢真係早洩
後者要快D去睇醫生

總之 叫下雞姐 個心係你度咪得囉
好似係

成班仔嘅gathering

呢個真係好中POINT

男人叫雞
女人做雞
根本係十分鐘平常既事

真心有時會就返d有女既fd
成班返去轉玩正場
個人認為出火非重點

成班垃圾雞蟲合理化叫雞
試下大大聲同條女講你去叫雞囉

班雞蟲溝撚到女咩

其實我淨係想同班fd 出去鳩下
笑下個19部長 俾個肥妹來幫你dup
岩你口味啦 條女又冇波 而家抽番夠本啦

Hj2Q 賓州都損

你小學生咩，仲咁純情

好好既例子
叫雞=無女？
女都生埋啦

點解咁都可以唔分手？

你淫賤嘛

班垃圾撚屌咪成日代表全部男人啦 似足支那人咁
你廢你嘅事 價值觀扭曲到

連登雞蟲集中地，同佢地講一定合理化

但d女係犯賤架
調返轉角色，有邊個男性忍到女朋友係外面咁玩？
一定即飛條女冇情講
但女仔就忍到條仔出去玩

飛撚咗佢，揼邪骨都接受到嘅，但屌埋閪不了

如果女朋友去開秦國SPA指定要搵男師傅按

都OK ge

物以類聚，人以群分

痴撚線

成班人將叫雞合理化

btw如果你條仔未結婚已經叫雞，真係話唔埋遲d包埋二奶

女人真係好犯賤
背住你出去滾都會唔想分手
唔通條仔碌鳩鑲金

叫雞還叫雞 置第2頭家係第二件事

唔知女人明唔明 但男人分得好清

經歷過 已分手

on9 同其他人扑野咪姐係代表對另一半唔忠誠，有得咁既思想都代表佢唔尊重另一半

如果倒轉係條女話鴨 成班連登仔一定話咩條女派帽係母豬

飛
保護自己 佢惹到啲咩病 惹埋你就陰公

如果佢真係俾錢搵個清水健咁款來試
抵輸啦

樓主上嚟問意見冇用㗎
連登仔連女仔手都冇掂過 淨係會話女人係雞 男人做雞蟲冇問題
唔好理佢地

唔好分囉，到你塊閪生嘢個時唔好喊住去睇醫生

分手啦

成班垃圾連登雞蟲
呢啲嘴臉真係... 所以點解你地成日都覺得識唔到好女仔 係好女仔根本唔會揀你地

去做ptgf

証明唔止係次數，過程佢應該覺得唔夠

分手啦，咪等佢傳染病毒畀你

不會

無得救
Don’t ask me why

好多雞蟲係到

飛啦屌 憨鳩咩
孤獨終老都唔會同呢啲撚樣一齊

我去邪骨會同條女講
佢唔介意不過淨係接受到起機，同只限一次
因為膊頭成日攰
果次上過去後，揼骨只會係香港揼，香港按得有力水好多

男友自己揀, 分手啦

分手

下次你同佢一齊去一人一次

分手啦 等佢屌埋人 你先醒咩

你話叫雞就分姐

邪骨冇咩打不了 怪就怪點解佢唔搵你出

答唔會咪正確答案
睇黎你唔明

其實好多都無女朋友

又其中好多都無膽/無錢去叫雞

這就是連登

睇開啲,只怪生不逢時
依家依個年代男既驚女人做ptgf做雞,女既驚男人去叫雞揼邪骨
你去睇下成人台果啲叫雞post睇下,大部分都係後生仔黎
依家根本成個社會價值觀都已經扭曲晒,晒9氣

當然有正常人既,只不過只會越來越少咁解

毒撚同雞蟲點會識諗

邪骨邊有得屌

睇得電話就預咗，接受唔到當初就唔好睇，係要攞黎賤，而家叫你飛咗佢你又叫哂春㗎啦，好好玩咩？

其實都冇咩關係，正餐食得飽唔等如唔會出街篤魚蛋，食完正餐都會食甜品，只不過女人用個口嚟食，男人用碌鳩嚟食。

介紹你男朋友我識，帶埋我去見識下

一睇就知班連登仔又合理化件事
家下又唔係唔比你搞 你有唔滿意唔拎出嚟講
仲大條道理食街外雞

大驚小怪
出去打個飛機就好似係街肚餓去食餐飯咁，冇咩特別。

連登仔係有幾痴線
有伴侶都仲可以出去買性服務？
咁你地唔好怪女人係雞啦，因為你地都只係雞蟲

一句啦： 必分

唔捨得都要分 相信你其他fd都一定咁勸你
你而家會因為呢d事沒有安全感 結婚後更加不會有
信我

男人唔好講到邪骨咁正常先得架
男人愛自己女朋友/老婆 就唔會去做d令佢地沒有安全感既事啦 邪骨同戴綠帽性質一樣架咋 同為肉體背叛者
ps 唔好扭曲正確概念

令人懷疑係咪全部男人都好似連登仔甘諗野

分手啦 唔好搞到自己咁低賤

係
我ex 成日話覺得LKF d 女/雞好污糟
又話毒撚識到女朋友已經好好
（佢係engine仔冇女）
但都係比我發現去揼邪骨

之前過關 見到好多男仔返大陸
第一件事已經自動聯想佢地係叫雞或者揼邪骨
如果我無估錯 佢地d樣都唔似

咪撚用你啲仆街思想套落所有男人度啦屌你老母

其實佢有叫埋雞 咁你點算？

揼邪骨又唔係叫雞有咩問題?

男人搵個可以生活嘅女人同可以屌嘅女人係唔同
唔分手係因為你可以做佢partner，但佢應該想試新鮮嘢所以去玩

除非你覺得佢會要隻雞做女朋友而飛你 咁呢啲戇鳩仔就唔要都罷

踢爆佢同佢傾咗先，再有下次就

真係冇樣睇嫁

由阿叔樣到 落老蘭一定有斬鑊樣一樣會坐係架河蟹號

有潔癖ge FD 之前以為佢唔會去 但原來只係唔玩CHEAP 野
2-3個月先去一次打令1 仲要加錢

最撚憎聽到話咩識番屋企就得，屌你老味，俾我知你叫雞仲有屋企番？

合理化叫雞果班，祝你未來老婆襯你番大陸叫雞既時候出去同男人開房